撫心自問 如果曹星如同你隻揪 你贏唔贏到？

贏到
贏唔到

一拳打撚死佢

贏到
細到成條柴咁 無撚用

十之八九係我贏 但如果佢有殺死我既決心的話 就另當別論

讓佢單手都打撚死佢

佢掂撚到我咩😂

我精神上可以屌打佢！

贏硬 讓埋條中路俾佢入都得

中上男神應該可以贏到

睇下佢個拳頭硬，定係我個keyboard堅？

一陣又話唔岩體重 點打

要睇佢鬥心，如果佢出100%力，咁只可以讓一隻手，讓曬雙手未必夠打

同佢打拳擊例應該死路一條

拳擊規例跟本On9

人地係咁操 點撚樣贏
用腦啦

佢淨係識屈點數 拳又輕 唔識用腳

真係唔知
雖然我冇咩打鬥經驗 但自問都叫頭腦派 我認真上黎連自己都驚

一腳申尻開佢添la

我1秒16拳

出現了

排骨仔都唔知減肥定打拳

屌我一打到佢飛天啦

問黎都on9，有幾難？

得果50公斤，又唔高，一定win,唔係佢洗撚參加限重比賽

巴打戒左丁 連泰臣都打得贏啦

HxH

我打飛機要用嘅體力應該仲多過KO佢

呢d垃圾 本大漢一拳一隻

泰臣都要臣服於我嘅拳風之下。

F = ma
我睇唔出佢有咩機會打贏我

一個二百磅肥仔壓落去 當巴西柔術 君如可以點解

呢個真

on9 贏唔到都唔係連登仔啦

細細粒都打贏佢啦

糖妹都打得贏佢啦

學過下拳就知淨係抗打，專業同蛋散已經係天淵之別

有幾難讓雙手都贏啦

唔喺無差別重量mma一律都喺on9

認真君如應該可以避曬啲拳
而且可能體能贏到
主守唔係冇得打

連登仔個個都1秒100字 曹星如咁撚廢 挽鞋都唔夠班啦

打爛仔交有信心十分鐘打到佢報驚

我200磅肥仔 我怕佢打埋黎都係r痕
成條柴咁

同埋就算健身佬打得中 君如抗打能力應該超強 你打佢佢唔驚 佢打你你就好易亂

佢未夠班同我揪

成班世界𦲷水王

我185cm, 85kg,讓佢10拳都然佢啦

標題將曹星姐改成連登仔好撚過啦

一拳打佢入icu啦

台上我贏
台下佢死

人地矮又點廢又點 有女呀你班毒撚溝唔溝到？

btw佢真人同條女都幾nice

咁輕😑😑

讓佢雙手雙腳都打爆佢啦 運登仔咁勁

認真 我輕鬆一下抱起佢 一個takedown 佢就收皮
應該唔洗10秒 打斷佢7條肋骨

On9跟本留得言既實話贏到
贏唔到仲係呢度講咩

你咁矮 舉腳都跨過你la

擂台大好多 應該要用多幾秒

一招波紋疾走收佢皮

練多啲腹肌就打到佢牙都甩啦

其實唔難 認真

認真 佢出拳個下一定有空位 避開之後有0.05秒硬直 可以反打一拳 記住唔好貪刀 打多幾回合消耗佢血量
係擂台邊用個邊既彈力彈出去幫拳頭加速 一招擊殺

easywin

佢無吹水 佢有四隻手

講真 佢得五十幾kg
點會揪唔贏

胡兆熾果個關卓然？

自問抽唔贏佢
但呢條問題有咩意思?

佢係比一般人好打，
但拳手之中 唔係最好打，
始終睇返佢過往既對手，
都係排名唔高/甚至冇排名

後面個大佬都未撚出手

我一拳超人又話你聽咩

我用我碌撚兜野KO佢啦

連登仔點會打唔贏呀

我一拳都二百磅啦

唔講咁多，我唔還手任佢砌
我都驚我啲肌肉震傷佢五臟

我其實係為興趣先做英雄
一拳佢就收得皮

除左佢啲對手
我諗唔到有邊個會輸比佢囉

如果真係一個90kg 俾佢一捉就仆街啦

可能要用到認真一拳

Tvb個個泰臣

單手捉撚住曹星如條頸，佢手短腳短根本連掂都掂唔到對手 再用另一隻手一拳拳咁攻佢個頭，一個200磅 185cm既大隻佬既重拳轟落去，三拳內唔死都昏迷啦

25拳內秒排骨仔

唔知可唔可以好似漫畫咁一腳踢到佢飛天呢？

人肉打樁機好似好啲

攞個keyboard出嚟撳幾粒制佢化咗灰喇

連登仔新技能：只用左手打贏曹星如

如果我出拳先，佢冇機會贏
但如果佢出手快啲，就另當別論

利申：高手對決一拳定勝負

細細粒咁 唔撚同佢開拖啦 費時比人話我恰細佬

睇黎香港超越左日本 成為亞洲最多拳王既地方

我215cm 150kg 應該輕鬆打死佢

連登仔隨手攞個鍵盤都敲撚死佢啦
邊有得鬥呀

點解連登多咗咁多拳王

仲有無人記得修渡船
唔知佢出山有無得同曹星如打過

係連登問埋哂啲咁既問題

不如搵人出戰書挑戰佢啦，呢味野最忌得個講字

佢速度太慢
利申：我有寫輪眼

屌呃正評 你不如問有咩人夠連登仔打

高登仔

我一拳打撚死佢啦屌

一野咬佢碌鳩

唔係講笑 我認真起上黎 我自己都驚左自己
區區一個如仔 應該贏我唔到的

我會試下入佢中路

用keyboard砌撚死佢

連登個個都係拳王。😂😂😂
自問中Rex一拳雞心已經可以暈底。

我一拳打到佢入icu喇

有幾難
打就閃 有空位就入佢
穩住打無難度

俾佢同我打is侮辱

我啱啱識行個陣都幾拳做低佢啦

估唔到曹星如有團長實力

合埋眼單手都輕鬆做低佢啦

其實唔係連登仔自大 係曹星如根本就唔勁

一隻手指就篤撚死佢

曹星如慣用右手
佢一拳準備打過黎個下我向右邊閃避
再攻其不備
一個左勾拳向佢肚臍下半吋左右攻擊
之後一下旋風腿kick低佢
有咩咁難

講咁耐仲未有人下戰書

想像糖妹一拳做低曹星如個畫面之後忍唔住笑咗

佢打嬴曾志偉再搵我

我未起身我啲馬都打撚死佢啦

曹星如啫，你估佢神仙呀？ 佢出拳，閃囉 ；我出拳，中囉 ；佢再出拳，避囉 ；我再出拳，佢暈囉 ；佢再出拳，我單手接佢一拳，再一野打到佢去異次元

佢一出拳有破綻個下，閃開反擊一拳都ko佢啦

你咁撚雞就坐翻低啦

比我打一拳都唔入醫院當佢贏

我一拳打穿個地殻

掛骨仔出拳都要避？ching ja ga

其實唔難

一拳超人都係我徒弟仔咋
一拳變灰啦

我啲肌肉簡直係完美

其實唔難，錫佢春袋一下KO

有幾難
佢一出拳就錫佢一啖

一掌打到佢入放學ICU

唔帶拳套佢應該兩三下就爆指骨，帶拳套即係可以拎武器，你話大隻少少既普通人拎碌棍佢仲有冇勝算？
純武術打拳制未必夠佢打，打自由搏擊/爛仔交一定夠佢打
70kg 玩左幾年武術

300幾個正評 但笠一個吹水台宇兄

屌你咩笠水王影衰波台 波台個個都夠星仔打

叫ICU留定位比佢啦

無錯 台上耍功夫比觀眾睇我實輸
台下有信心攞佢命

用掌風都揪贏佢啦
拳都唔洗出

識D走位其實唔難

連仔

要唔要拍埋片等佢有得比佢揀黎打

其實真係唔難（講緊唔同身高體重既話）
如果同份量佢應該都可以讓所有連仔雙手

Btw連仔們都係世界最撚強

連登仔個個都識絕世武功嫁啦，你話夠唔夠抽

仲笠住KFC手套添

我146磅，佢115磅，我應該ok

連登仔所向無敵

190高 90KG 點睇都係我贏

我頂唔頂到佢一拳就唔清楚 但我好肯定佢頂唔到我一拳

物理人

未必一定赢，好大機會打和，但係如果有條好長嘅樓梯響道，佢實死硬

屌 基爺

應該唔難
避開晒佢d拳咪得

應該兩秒比佢打到不省人事
利申BMI得16

打拳最重要都係捱打啫
普通人無練過好難夠打

連登吹水大會

連登仔世界最強

繼續吹.jpg

讓佢右手

讓佢雙手雙腳都睇唔到輸既可能

係連登問
唔計磅數一掌打到佢入icu啦

我師父John Cena,比個原因我點解贏唔到

增重有幾難
佢輕出拳 腳步又快 應該你唔會有機會打中佢

我呀一聲佢都埋唔到身啦

一個鍵盤車撚死佢

一拳打到入icu

阿彌陀佛

第一腳踢落佢春袋,再補多落兩粒春子,我都好肯定會贏

而家我講緊響無增重情況下，我磅數高佢咁多
而且我身高贏好多
應該係佢唔會有機會打中我就真

正常人點會挑戰廢過自己嘅人
你估個個都係如囝咩

我wwe冠軍，係咪隻揪，UFC班MMA撚都比我打爆